[口罩外交]香港人眾籌捐口罩俾美國醫護! Hongkongers4us現亦接受直接個人PPE捐贈!

捐口罩眾籌, -10k左右達標

亦接受直接個人PPE捐贈, 有意可email contact:

國際戰線！差USD4萬！ 眾籌捐口罩俾美國醫護人員！

[美國戰線重要一役]在美港人組織Hongkongers4US搞眾籌捐口罩俾美國醫護

推

Hongkongers4US Facebook Page:

笑4

香港爆發時你爹美帝有無捐比你?

多謝幫推

捐個英超冠軍俾你哋好冇？

最近幫助過嘅醫院(From twitter):

push

第時可唔可以問美國借支艦隊黎

Block

推推

口罩可以捐去邊，email冇覆

可以試試 fb pm / comment

推返

push push...

幫手推

tks

咁日本呢?

push...

Pushhhhhh

push!

有位香港人700

推…

push push 先…

多謝巴打幫推

之前捐左

眾籌會5月3結束 仲差少少

香港人好好笑 讚台灣口罩外交做得幾好幾好 成4千幾正評 依家香港人搞 又唔理

台灣係政治撐腰，香港人PPE都係啱啱夠，無得咁比嘅

搞手喺外國喺貨源 完全同香港無衝突

差少少咋

其實當初一開眾籌就過一半數 已經好勁
不過部份香港人係有種心態 成日話台灣好 但香港死又無所謂咁 精神外國人

係呀

加油巴打 知你推post推咗好耐

如果有巴打有多餘口罩可以試下直接捐

中文版

感謝各位#MaskedHeros！我們剛派發了更多口罩予三藩市灣區的San Leandro Medical Center 和 Santa Clara Medical Center的醫護人員！
多得你們熱烈的支持，#Hongkongers4US 已經於一個月內成功眾籌到29萬美元並繼續把口罩送給美國的醫護人員，而我們其眾籌活動亦將於5月3日（星期日）正式完滿結束。我們歡迎你們在周末眾籌活動結束前繼續捐款，以達致我們在GoFundMe眾籌網站所定下的30萬美元目標。

在 #Hongkongers4US 其下15個在美港人組織的努力下，我們現正派發剩下來所購買的口罩。而我們亦會把所剩餘的捐款繼續購買其他的個人防護裝備（PPE） 等物資，如防護衣物、手套、面罩、眼罩、消毒液、消毒濕紙巾等等。如不能購買物資的話，我們亦會把捐款直接捐贈給美國有急切需要的醫院或機構。

除此之外，我們已正式啟動 #Hongkongers4US 1.5 Campaign，並接受由香港寄往美國的醫療物資。如你有任何口罩、手套、眼罩、防護衣物等醫療物資想直接捐去美國的醫護，請於5月15日前直接Inbox或發電郵Hongkongers4US@gmail.com聯絡我們。

為了進一步國際化並實踐屬於香港人的 #黃色經濟共同體 ， 我們正籌備 #Hongkongers4US 2.0 Campaign， 有關詳情請繼續留意本專頁。

From FB

thx

又有香港人捐500蚊

-7k

推,仲差7K

【#Hongkongers4US 1.5 活動 - 直接醫療物資捐贈】

香港人真係無得頂，好快我地就收到咁多由你地直接捐去美國嘅醫療物資。就算喺地球嘅另一邊，真係好多謝你地都咁踴躍表達對美國醫護嘅關懷！香港人係唔會忘記美國國會於2019年11月通過《香港人權及民主法案》。

所有你地所捐獻嘅醫療物資都會直接派發到美國有需要嘅醫院或社區中心。如果你有物資想捐贈的話，歡迎喺5月15日之前Facebook Inbox或者Send email去Hongkongers4US@gmail.com俾我地。記得將D物資影相上載去自己社交媒體並hashtag #Hongkongers4US 呀！

話時話我地已經眾籌到29.3萬美元啦！！係5月3日正式結束眾籌活動之前，請繼續直接捐款支持我地 #公民外交 嘅工作啦 !

喺度亦都邀請大家去follow+like幫我地收集及運送醫療物資嘅香港伙伴 Yellow Port 同 Project R。

5月3 到期